[ 皮鞋JJ ] 有咩推介？Meermin邊度有得買？

諗住買對皮鞋返工，筆直三千，買邊對好？

呢對算唔算易襯？想試下Meermin buckled款
但唔知香港邊度有得買

Pish

唔直接上網買?

想試下size,驚唔岩

要試就
Fine shoes
Leather healer
Tassels
Jo suite
有loake Carlos Santos C&J carmina之類
Meermin唔知有無

Meermin冇stockist

Btw 3k 不如carmina算啦

Agree
Meermin塊皮硬到仆街
3k買carmina
一係平d CS都好

CS係咩？香港有門市？
其實三千係頂盡架啦，當然平啲都好

Carlos santos
我上面講既舖頭有幾間有
自己Facebook ig 睇下

Carlos santos dlast 柒下柒下似中佬d龍船鞋

Leatherhealer信得過？
唔係好熟 唔該哂

得 不過佢賣得貴
Btw cs 不如加少少買yanko

睇下先

咁岩想買對meermin 返工著，
買170 蚊比50蚊shipping 又好似好唔抵
巴打有無興趣share shipping？

有就有，但樓上好似話麻麻地好著
同埋冇得試size不安

我自己都覺得唔係好啱我腳型，但我朋友又覺得ok喎。